原來 HKU 都有四成人過 3

GPa 既 Mean 係 2.8x
UST 外最爛 grade 既大學

香港大學喎...新加坡人見到真係笑一笑

你老味ust mean B-/C+

你好撚煩

但ust GPA 2.8就2nd up

中大3.4都未必有2nd up

仲要中大有啲科會斬人

ust既grading真係好on9
要拉curve就出難啲,分下唔同lv既人
遇到淺卷拎9成都會唔過mean 拎C

鏗哥

3.4？！

我識人文科CG同Hon G都係3.4
2nd low

on撚9

邊個有得個數據

我都覺